個賊咁細粒學人爆格

他首輸到爆廠

側邊個兩個先係賊

牠首

細粒先好爆，捐窿捐喇都易啲

個賊話被捕後比人打左一身

一直以黎盜賊唔係配矮人就配妖精

他首邊有甘高

他首輸到爆格?

第二張似啲？

矮人配盜賊有加乘

某會員…

格你老母

有得揀邊個想偷呃拐騙

之前有個短仔仲食左幾件令妹添

玻璃心

點解要自爆